Telegram已經更新咗 完全回應港人訴求 全世界同我入嚟做呢幾個步驟

1. Privacy and Security裏面, Delete Synced Contacts ----> Turn off Sync Contacts

2. 然後 Phone Number --->
Who can see my phone number? Nobody
Who can find me by my number? My Contacts

咁樣就包保冇人可以透過你嘅電話搵到你profile, 以及你入咗啲咩group同埋喺group入面傾咗啲咩

推

仲以為要更新個app

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

Push

WHO CAN FIND ME BY MY NUMBER
可以較nobody 就真係匿名了

仲未有呢個option既

X2

x2
但冇得更新

要改一次id?

樓主你咩版本 我見唔到更新

push

metoo

5.11

未見到有得update

telegram X喺第2點嗰度點set?

未收到更新 依加係5.10 only (Android)
ios apps store 網頁上都係5.10

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬一千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!
好快就截止，大家都要出盡力推

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

你講得啱
所以你一定要剷曬你嘅contacts, 再較返做只有contacts先可以睇到

Don't use TgX, use normal version

其實只要對方電話薄有入你電話, 再撞入個group, 撞正你都有join 到既, 佢入group member list 都睇到你入左呢個group

其實X同唔係X有咩分別

2019.09.06

更新左好似要你有加過落contacts既人先有機會搵到你。所以你無加狗電話，狗照道理搵唔到你

新版本下(5.11)
你照中我以上嘅指示去做就唔會發生

no fucking option bro

right
所以如果你咩人都唔加
咁就冇人可以透過你電話搵到你

wait

追post
你咩Version? 5.10 未有 (8月9日)
5.11 先有 (未收到更新Android)

但你上面圖果D野
未更新都已經有
好耐

Option in #8

Who can find me by my number? <---- 你確定你未更新之前有呢一個?

X係以前岩岩出新code 個陣寫既
穩定左先用落normal version 到

而家已經用左落正常版到
X 就唔再更新

831 CCTV
907 機場
908 美領

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

Who can find me by my phone number

Fail呀屌你老母

係喎我睇漏左呢個
呢個先係今次更新既野

下次圈重點

推。

未見到有update

未見update

tg

iOS 仲未見有得更新

留定名，等有得更先再入嚟較

up

有個問題想問
點樣清GROUP或者CHANNEL D 訊息??

831
907
908

推左先

無既

留名學野

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

5.10都有Delete Synced Contacts同Turn off Sync Contacts兩個項目

+1

我都未有，等更新

Me too

Tg世一

樓主係鬼？咩mycontact 直頭全部nobody la

撳最底data setting就見到

thanks樓主

呢個唔係一早有？
我大概1 個月前較左 跟住叫fd去撞我電話
佢都搵唔到我個tg
但我上網睇大家都話係冇方法

笑死..
又一個唔知頭唔知路
有冇用tg架

請問"who can find me by my number"邊度有得揀nobody?
屌你老母啦郁啲就話人係鬼 用下你對死人眼啦仆街

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

等更

等更新

樓主beta 更新？

Thx telegram

想問咁set會唔會連自己電話簿有嘅contact都見唔到？

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自行判斷你係唔係鬼

冇who can find me by my number嘅
已經最update

一早已經有…

beta先有
連登仔有冇咁弱智
自己搵唔到就話人係鬼

同埋呢個function tg個幾月前已經講過
唔知唔好出黎柒OK？

未有呀

最後召集！

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，[/red][/size=5]越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證[size=5]
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶[red]口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

[/gold][/size=6]當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

真係最後召集啦
幫手推
幫手share
最緊要一齊做

俾所有人知道
[size=6][gold]五大訴求 缺一不可
抗爭未完架！

Lm

慘在到時啲老頭搵到既仔女都可以隱埋雖然俾人踢爆之後佢地應該已經轉晒太空卡

iOS 仲未見到有

diu，係P&S度碌到最迪，有個Data setting，按入去就會見到樓主第一幅圖嘅嘢

Same question

低

自屌X100000000

Android Telegram Beta 5.11

有Who can find me by my number

iOS 我即刻有喎

我搵唔到who can find me by number呢項
利申 ios

樓主未來人

即係更新前係如果對方有你電話no.
有common group的話佢會知邊個係你知你講過咩
(前提係對方tg有sync contact)

更新後加左
“only if they are in your contact”
要自己電話簿有對方contact先會比對方見到

大家記得清一清自己電話簿藍絲contact

巴打，但樓上樓主張圖無你果句
only if they are in your contact” wor
樓上張圖似仲係舊版，但你已有更新版？
iOS 真係唔見

你追吓post先

推到全世界都跟

係咪要delete一次synced contact先？

我8月頭已經咁樣做咗⋯⋯

8月頭有WHO CAN FIND ME BY MY NUMBER？

delete完之後phone number都冇who can find me by my number呢個option

我都係

lm

警察仲夠唔夠膽行必？

831 要知道真相
要CCTV

Telegram真係好好，有次喺twitter問問題，秒回咁濟

佢上一次更新係8月9

㩒data setting

Yes

Thx

correction:
Privacy and Security->Data Settings->delete synced contacts

唔識睇英文可以dow中文版，googlw就有!

Who can find me 同 who can see me係兩樣嚟呀ching
睇清楚啦

Thank you.

講得出做得到
全民推閘
抵制黨鐵
默許殺人

再咁落去呢埸運動好快完

再咁落去呢埸運動好快完

齊上齊落唔係口號
係行動！！！！！

全民推閘你我做到

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

其實如果tg係sell匿名
點解唔索性好似開email開討論區ac咁
ac同pw都比user自訂
完全唔link落電話度呢

其實改做互相有contact先見到好似好啲

光復香港!

唔係用太空咭最穩陣？

有無link, 我揾唔到

Ios冇？

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

唔好用x 用返普通版

點解唔好用X嘅?
X個dark theme正好多

普通版都有dark theme

仲有得改埋個logo

唔夠黑

X 唔係更新到最貼 可以有d安全功能 未更新

Official Blog Update:

iOS 有update 啦

記得要改名

無wo ios都係

updated

ios 入appstore 更新嗰頁 直接下拉

你未更新呀

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

我朋友同事同學家人客人呢d互相入咗電話簿既咪一樣見到

更新啦傻閪

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

play store 出咗

我之前跟過某post教轉太空no
所以依家係轉左做USA no
仲洗唔洗跟住做？

判林鄭落地獄
光復香港秩序

Sorry! 你啱！
向你道歉

Yes, Step 1 & 2

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪搞大佢

不圍警署

笑死 係盲定文盲

推，update 左，好安全

721 811 831

推 更新到

香港人又影響世界

建議更新完之後del左account再開過
警犬可能已經save晒全香港contact
佢save完我地先改setting係冇用的

Mark

重要！

？？

想問 "contacts" 係指 Telegram 入面嘅 contacts 定係部電話嘅 contacts

LM

Follow Step 1

快啲更新

你自己柒啫

telegram 萬歲

點解唔係iPhone privacy
set not allow tg read phone list?

推
set了

新版已上ios store, 快up

an都有更新5.11了

唔同步contacts 就會判斷你為無加任何人contacts ，咁無人可以透過你no.加你啦
咁就已經係匿名啦

好似真係要
更新啫，話咁易

必更新

未見更新但推住先

見到lu 好快手

推！

我冇update過都有喎！

應該有啦

仲差9840，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

有冇android機嘅幫幫手
尋日update咗但而家唔見有

sorr 自膠
未update

係Privacy and Security 最下面啊！！

Great!

因為開ac有成本先可以防止濫用，就好似連登要ISP email咁

WHO CAN FIND ME BY MY NUMBER
一定要 set 番，UPDATE 完會 default 係 EVERYBODY，
SET 番 做 MY Contacts

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

推!

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

未睇到呢個更新

android9: 琴晚未見到有update 今朝有5.11update lu

Blocked
唔睇清楚就鬼鬼鬼

done! thx a lot!

Thx tg

下，乜原來有人會唔識睇㗎？

係要呀

Scheduled Messages
• Hold the 'Send' button and select 'Schedule Message' to automatically send something at a specified time.
• Schedule reminders for yourself in the 'Saved Messages' chat.
• Get a notification when any of your scheduled messages are sent.

Custom Cloud Themes
• Customize your app's appearance by choosing unique colors from the color wheel for the 'Mono' and 'Dark' themes.
• Сreate new themes based on your color and wallpaper choices.
• Share your themes with other users via links.
• Update your theme for all its users when you change something.

New Privacy Settings and More
• Choose who can find you on Telegram when they add your number to their phone contacts.
• Send a single 😁, 😧, 😡, 💩, 😢 or 😮 to check out what's new in the animated emoji department.

More about this update:

scheduled msg 係唔係可以用黎俾資料律師？例如set 聽朝都唔cancel 就send

我得喎

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

lm sin

Del哂contact 都係冇應該係等更新

從善如流

推 全世界都要知！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

之前做左，唔該哂

tg搞手蝕住做嫁
好有心

TG 從來就未令過我失望

假如之前比人加左落 Contact List 發現在個電話號碼，跟住更新左 Setting 對方係咪都搵會唔會受影響???

tg幫到盡，保護手足你我有責

死傻鳩衝出黎柒

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

I love tg

更新啦喂

自己去app store 搵tg個app

入到去就有更新。

但係自動更新果到就冇 好奇怪

防止督灰 即係要Del埋自己Contact List先安全

csl 3hk支移全部用華為

用smt但 大陸牌子機又死

smt市佔率都唔知有冇15%

仲要非大陸手機

全港可能得少過10%人唔受大陸mon住

仲有smt +non大陸機 仲要冇裝過taobao we7 支付寶先冇事

可能少過3%人

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

多謝Telegram

Update 完見到

推爆佢

可以update la

Pish

5.11 update

如果對家本身已經save左
我咁樣做完佢就唔會見到? 定依然見到
洗唔洗成個ac del

我冇who can find me 個行

用緊Revgram

但你冇 add 對家的話, 對家應該見唔到㗎喎

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

以前係睇到架嘛
我就係想知呢個setting係咪apply埋落啲已有嘅contact

以前係我contact有你 就會見到你電話 唔理你set who can see my phone no.做nobody定點

Note that people will always see your number if they know it already and saved it in their address book.

更新左未呀清？

已收到更新

2019.09.05 11:41

請立即停用telegram X 轉用telegram

Mobile number 冇得set nobody...?

咁係唔係即係對方響telegram update 前已經add 咗你落contact（假設我冇add對方），join 過同一個group。

要令對方再追蹤唔到你之後嘅留言，係唔係都係要del acc 再開過？用同一個電話號碼del 完再開得唔得？唔del齋改user ID 得唔得？

之前我用tg X, 但phone number 冇得set nobody，又收唔到更新，telegram 主打私隱，如果唔保密就冇必要用。已轉會

我用兩部電話試緊
暫時結果係
1. 更新前就已經add左contact睇到no.嘅人，依然睇到，除非睇你no.個條友都del synced contact/resync
2. 改id無用

同一電話no. del完再開未試 歡迎大家試

更新左都重裝一次啦

push
大家砍掉重練最安全

do it now

IOS 入Telegram appstore 向下拉更新頁面就會show

Chok佢後就upload頁面可以更新

試過?如果佢之前加左都會消失?

#395

Thanks

推 版本5.11

pish!

can update la

要架

你覺得唔夠安全咪揀埋nobody囉

我願榮光歸香港

無得揀

done

thx 樓主

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推埋呢個
[Telegram新功能] Schedule Message好有用

Push.

有用資訊，推

好重要，推

重要，再推！

推推

更新喇

快

Done

熄咗sync contact啫係對於telegram我無聯絡人？咁嘅話啫係就算我啲聯絡人都睇唔到我？？

YES

已經最新，無得更啦喎ching

🦵

推
更新完有得set thx
利申：iPhone

【梁天琦致香港人】

致香港人：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心非常難過。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

在我從政時，我常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。（當然，我也時時被情緒左右而把這點忘得一乾二淨）

如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。

再者，當本應解決社會問題的人選擇漠視社會問題，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命與之對賭，而是在患難中的忍耐、老練和盼望。

我衷心祈求每位香港人都能夠平安渡過這個關口。

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）

註：「在患難中的忍耐、老練和盼望」一句，出自《羅馬書》5章3-5節，「患難生忍耐，忍耐生老練，老練生盼望」。

收到

puah

VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

尋日up完 點解今日又有5.11更新